我同女朋友拍拖一年幾 但佢仲一直戴住前男友送比佢嘅Panadol頸鍊

我耐唔耐都會同佢講咁樣好唔尊重我
佢次次都話會除 但之後都當無左件事
佢話戴慣左 唔戴會唔慣

其實係唔係暗示我要買另一條比佢

咁樣？

其實你只係個水泡

買條Cartia比佢啦

明示你買過條俾佢啊傻豬

買條卡地亞啦傻9

那有錢.jpg

Panadol 正啊 panadol 夠實用

扮頭痛食左佢啦

係我送比佢既 吹咩 聖誕禮物 好有意義

扑一次加一粒野

panadol 幾好啊
留意下有冇aspirin係入面

可能佢鐘意個款尼，樓主買過條新既比佢講明唔准再帶舊嗰條就可以輕鬆解決問題
最好幫佢賣埋出去，唔洗再見到

經痛配方

護眼

2019喇仲玩呢個gag

戴住推車

其實有咩所謂

咁都分左手啦 仲戴住做乜喎

我結婚相戴住ex ex 送既錶
不過老婆唔知
大佬，幾千蚊隻錶唔通唔戴咩，同埋隻錶真係幾靚我幾鍾意

但佢講過其實佢唔中意Pandora

咁你買過條咪唔洗煩 記得嗌佢掉咗舊物

你話panadol

panadol 頸錬有錢都買唔到，你唔怪得佢